唔會再將愛情放得咁前

而家開始慢慢叫做有事業
發現以前將愛情放咁前真係好容易影響到情緒
唔開心個陣學又唔想返，工又唔想返

不過有呢個經歷
將以前所有唔開心嘅感覺記住
就會知道只有自己先係對自己最好
反而可以令自己更加投入落工作
愛情呢樣野放得後自然冇咁易會唔開心

無錯

而家日日諗點令自己喺工作上進步
諗點樣提升自己
不知幾有成功感

點先做到呢步？

要喺工作上面搵到成功感

不過咁樣算唔算係對下一個好唔公平

都可以積極啲
唔一定係打份工就算
其實唔一定係要諗工作
屋企 朋友 你care嘅野都可以放得前過愛情

如果下一個好重視你咁點算

唔知係咪比個Ex搞到鐘意啲獨立嘅
所以唔會發生呢件事

係啊 但本性難移 你遇到下一個可能又會熱情返
啱啱睇咗你啲post

本身就係一個愛情排第一嘅人

其實都算遇到嘅
不過覺得自己未係100%放得低之前
唔會想一齊
份人理性咗好多

我都想返工呀屌

將自己care嘅其他野放前啲啦
會好過啲
好多野自己掌握得易啲
始終愛情係兩個人嘅野
好難控制到對方會點樣對自己

做乜唔返

返完
想搵多份

短期工？

Parttime ja ma
你呢

盡量

當你知道愛情靠唔住
你就明白有時要靠自己

啱。。。但獨立耐咗真係想依賴下人

所以覺得未100%放低就唔好開始

我返Full time啊
返Part time又好難積極到嘅

天性
找對的人

仔就慘啲
冇條件就冇得找

係
已經習慣咗

好撚正面
精神

我之前都好似你咁諗
但一鍾意一拍拖又係男朋友第一

找到又唔知對唔對

建議搵返啲興趣比自己.....

係

唔試點知對唔對

係，永遠都唔會再將愛情/其他人擺喺自己前面

愛情呢樣嘢係極度不一分耕耘一分收穫嘅嘢，你可以默默耕耘幾年但到頭來乜都冇。事業，學業唔會。

覺得自己可以拍返拖（單身2年）
但又唔想拍返又影響心情同工作

有啲掙扎

試緊 人大咗計較咗 以前奮不顧身 依家好怕俾人呃 就住就住

有 不過做咩都會諗起佢

老土講句
Time will tell.

遇得多pk就唔會咁諗㗎啦
要留多啲時間俾自己

呃咗啲咩

照做

又真係幾老土

時日無多 老喇 好矛盾
都唔知自己想點 其實好鐘意佢 又好怕受傷
所以就住就住

時間同感情 ex

次撚次都係pk

因為你未遇到我

所以就學到唔好咁投入

希望依家呢個唔係pk

Yes im not

未試過唔會死心

其實正面啲真係開心好多
不過咁講
有時放空嘅時候都...

覺得唔會再係咁
個陣太細個

轉撚完未

係
但其實有時又會諗其實為咗啲乜

好撚想返工
個人突然好撚有動力

隨緣啦
遇到啱嘅就想拍

講到而家好老

How to define arm

搵啲真係好感興趣嘅野
當你專注就好難會諗

你幾歲？
其實返Pt同返Ft真係好唔同

21啊
不過比起早幾年真係成熟咗好多

勁後生
升中4
下年揀乜科好

你返咩Ft

冇呀
話個陣太細炸嘛
而家都細但個陣仲細囉

咁細個

樓主覆得咁撚慢

咁你應該係要有動力溫書好啲

嗰陣係幾細

唔講啦
不過有晉升機會嘅

懷疑係學技能

有其他野搞緊
唔會長mon個post架嘛